阿信屋 個板栗 同甘栗 有咩唔同？

我見板栗好似貴少少
板栗係咪好食d ?

板栗硬身d，乾d，無咁甜。 甘栗就好軟身，好甜。

睇你鐘意邊樣